你知道你朋友出軌 你會唔會話比佢女朋友知？

會 之後溝埋佢條女

你都係想咁姐

暗示比佢知

真...
個重點係 樓豬唔係同個女仔熟
同個男熟>同個女熟=會同個男FD傾下先
問佢會唔會唔係咁好
但你居然第一時間係好似搵到機會想flirt條女 再踩你個FD兩腳咁

我方向錯左

因為我朋友係想形做到係感情淡左散 而唔係有第三者散

中間安慰條女再形做到慢慢增進感情

如果唔想無fd做就勸下個fd 如果想無fd做 就同個女仔講

唔會
之前同你情況一樣
利申：後尾條女自己發現

講 = 唔好當個朋友係FD
唔講 = 要預左同朋友條女唔可以深交

我嘅話唔會講...仲會凳我個FD開心又食多條女

佢地一齊幾耐先

又loop

你話左比條女知 最終你個frd都會知係你爆

睇咩朋友，好普通又懶得理，係兄弟就唔會講喇剩低啲討厭既，可能會

如果兩邊都係好朋友，講唔講